世衛兩隻洋奴表演吮中國腳趾雪雪聲

CIA應該調查下佢地私下袋左幾多人民幣

真係搞唔到呢件洋垃圾？